[動物權益？] 何來真係社運界之恥

無真憑真據就冤枉小店東主掛羊身賣狗肉，人地證明左唔係賣狗肉就即刻搬龍門，話唔需要道歉，話東主殺羊都有錯

我係個facebook page留言串你就即block，社運？動物權益？連基本既做人道德都無，咁樣俾你搞一搞人地可能執笠，你就繼續企道德高地

又拎綜援又俾個女讀國際學校，成日係西貢搞搞震，成村人都好憎你呀仆街！

喂何來，我屌你老母啦!

炒車個班連登狗道歉未?唔係就全家俾狗屌

班狗撚仲話再見到呢檔疑似賣狗肉即刻通知何來呢位生物專家
我屌 呢條左膠變左專家

何來真係賤人一個

成家都係狗

何來，你食屎啦，搞到人地依家要執笠啦

屄婆一個

Becky 好似丁得過

可能佢眞係癲婆嚟 諗過咗火

[member]好多唔係本土的私人*社會*運動開支都滲左入去［/member]